中美貿易戰、易差額唔係重點 唔俾支那偷科技先至係高燒

貿易差額幾百億但係人民幣任佢印出嚟你都吹佢唔脹

真正重點嘅係美國禁止支那偷科技。唔俾比留學生偷取美國個公司機密

舉個例你對住一個小偷你攞晒佢嘅錢佢可以再偷返黎 但係你斬左佢雙手以後唔俾佢再偷。咁佢就好大鑊

Trump 喺簽之前嘅講話清晰向全世界表示中國係知識產權嘅偷竊者. iP theft

佢label 咗支那 做小偷。 你睇吓佢之前對希拉里。crooked Hillary Lying ted
俾佢標籤之後通常冇好嘅下場

以後其他國家嘅官員討中國問題嘅時候暗底都會係小偷稱呼